聽我講，71一定要圍柑紙經

一定要逼到老共出兵，令世界有借口做9老共

冇咩可能出兵，重演６１２就有份。